點解d女著短褲 要著到好似著尿片咁

屌你老母

因為我地就咁屙係條短褲入邊

Seed?

冇圖點討論

你個名

點解d人開post 要開到好似有圖咁